徵求巴打合租九龍區

輕輕一推

Gay Post

巴打幾高？有冇做開Gym?

140 無做開gym 小隻馬 可抱住

0定1先

認真少少
無家可歸架喇

巴打食唔食煙
唔食煙可考慮

唔食

巴打留個tg?

gay?

咪搞搞陣 認真post

女仔ok?

Sorry 男女住埋唔方便 費事絲打見到我忍唔住女女女咗我

Dllm 波台狗黎嘅玩弄我真感情

波台唔住得？

咪扮女人

我想租，請tg
cantthinkofthename

太遲喇已搬

我想搵地方短租住先

你租幾耐 我新搬呢度都叫做可以打個地鋪嘅